口號振人心!

文宣口号，一齊諗!一齊諗!一齊諗!

重點：新口号嘅目的，係想運動可以加入update嘅原素&加强文宣入人群，但重要嘅口號係不可失集。
例如：
黑警!還眼!<---真係要繼續針對件事，吾可以有偏離重點!但點樣加强？
五大訴求，缺一不可!<---冇得吾keep，但點樣吾好比大家慢慢覺得只係口號？

example：

黑警蝦蝦霸霸，我地企硬吾怕!

五毛藍絲，正一低B!

警黑合作，周圍作惡!

五毛翻牆，藍絲悽涼!

黑警人渣，細路都蝦!

文宜請幫忙

［極重要］全民錫春袋！！

開啟新戰線：「天滅中共 平反六四」
正式輸出革命

係大陸人比較多嘅地方，
eg. ifc國歌集會，上水羅湖落馬洲邊境，大學內地生（NDS) 聚腳場合

1）不斷傳播解放軍89六四當年鎮壓市民真相

2）瘋狂播《血染的風采》，播到中共連每日150單程證都唔夠膽放落嚟為止，彭麗媛版本更理想

3）要將「天滅中共，平反六四」加入為一主要口號，用國語讀更佳
（香港人終於connect 法輪功）

也許我告別 將不再回來 你是否理解 你是否明白
也許我倒下 再不能起來 你是否還要 永久的期待

如果是這樣 你不要悲哀 共和國的旗幟上有我們血染的風采
如果是這樣 你不要悲哀 共和國的旗幟上有我們血染的風采

也許我的眼睛 再不能睜開 你是否理解 我沉默的情懷
也許我長眠 將不能醒來 你是否相信 我化作了山脈

如果是這樣 你不要悲哀 共和國的土壤裡有我們付出的愛
如果是這樣 你不要悲哀 共和國的土壤裡有我們付出的愛

如果是這樣 你不要悲哀 共和國的旗幟上有我們血染的風采
如果是這樣 你不要悲哀 共和國的旗幟上有我們血染的風采

如果有人話：「呢啲係鄰國嘅事，我哋顧掂自己香港，爭取真普選先」
請你哋block Q咗呢啲人，果啲係五毛嚟
因為而家係鄰國過去二十二年每年每日每分每秒搞鳩緊我哋

鄰國愈亂，自顧不暇，各省地方勢力掘起，對我哋有利

借位
929 全球反共遊行 #GlobalAntiChinazismMarch
麻煩大家twitter/reddit幫推!

又号又吾，想點？

新手，請見諒

新口號對準政權拉 你嗌藍絲只係群眾對群眾內鬥 文革咩

善用不推文回覆

New slogan should focus on the government and 5 demands. People in blue won’t answer your demands. Don’t flight against people.

Make good use of not push function